{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045070",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002020036?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 수영 호텔 스미스"
    },
    "text": "釜山水営ホテルスミスは、お客様に満足いただけるようにすっきりとリニューアルされた宿としてご用意しております。 ホテルは釜山広域市水営区水営路690-10に位置しています。 予約可能な車種はカーニバル、ワゴン、トラックではありません。 また、ご予約の場合、駐車料金は1万ウォンがかかります。 連泊予約をした場合は途中でキャンセルができず、ファックスとコピーは無料でご利用いただけます。 未成年者が予約を試みた場合、自動的にキャンセルされ、3人以上は男女同室での宿泊ができません。 払い戻しポリシーはヤノルジャと同じように適用されており、当日はキャンセルできません。 ホテルは新型コロナウイルス感染症の予防のため、1日2回の自主防疫を実施しており、フロントおよびエレベーターには手指消毒剤が備えられています。 リネンは1回使用し、従業員はマスクを着用しています。 入室および退室時間は平日を基準とし、週末や特定日には変動することがあります。 貸室の利用は平日最大8時間まで可能で、週末には最大7時間まで利用できます。 ヤノルジャ会員は、オンシーズンや特定の日、祝日には料金の変動がある場合があります。 宿の近くには水営駅の9番出口まで徒歩1分の距離、APECナル公園まで徒歩10分の距離、新世界百貨店までは車で2分の距離、BEXCOまでは車で3分の距離、広安里海水浴場と広安里民楽会センターは車で5分の距離です。 ホテルは天災地変による車両破損などの被害については責任を負いません。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "ホテルは釜山広域市水営区水営路690-10に位置しています。"
        },
        {
            "question": "予約可能な車種は何ですか？",
            "answer": "予約可能な車種はカーニバル、ワゴン、トラックではありません。"
        },
        {
            "question": "駐車料金はいくらですか？",
            "answer": "駐車料金は1万ウォンがかかります。"
        },
        {
            "question": "連泊予約をした場合、キャンセルはできますか？",
            "answer": "連泊予約をした場合は途中でキャンセルができず、ファックスとコピーは無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者が予約を試みた場合、自動的にキャンセルされ、3人以上は男女同室での宿泊ができません。"
        },
        {
            "question": "キャンセルポリシーはどのようになっていますか？",
            "answer": "払い戻しポリシーはヤノルジャと同じように適用されており、当日はキャンセルできません。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症の予防策は何ですか？",
            "answer": "ホテルは新型コロナウイルス感染症の予防のため、1日2回の自主防疫を実施しており、フロントおよびエレベーターには手指消毒剤が備えられています。リネンは1回使用し、従業員はマスクを着用しています。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室および退室時間は平日を基準とし、週末や特定日には変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "貸室の利用時間はどのくらいですか？",
            "answer": "貸室の利用は平日最大8時間まで可能で、週末には最大7時間まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "ヤノルジャ会員は料金が変わりますか？",
            "answer": "ヤノルジャ会員は、オンシーズンや特定の日、祝日には料金の変動がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "宿の近くには水営駅の9番出口まで徒歩1分の距離、APECナル公園まで徒歩10分の距離、新世界百貨店までは車で2分の距離、BEXCOまでは車で3分の距離、広安里海水浴場と広安里民楽会センターは車で5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ホテルは車両被害に対して責任を負いますか？",
            "answer": "ホテルは天災地変による車両破損などの被害については責任を負いません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 468,
        "QA": 567
    }
}